想問星期一香港電視可以升到幾高

15？

星期四知有群組中都無錢追貨 好後悔 上20la

有沒有20